(未fc) 所謂嘅14日隔離原來只係打去問佢喺唔係屋企？

仲想搵medical student做免費勞工

有冇人可以fc吓？